now《政情》：北京派人向外國領事「收風」 關注修例會否影響《香港關係法》

2019-5-16 13:20字體： A A A
國際社會近日對港府提出修訂《逃犯條例》紛紛表示關注和質疑，now《政情》引述消息指，北京認為此事觸及特首林鄭月娥的管治威信，一定不會撤回。北京已安排專人到港，向外國領事「收風」，了解國際社會的意見，特別是修例會否影響美國《香港關係法》。該台引述左派人士分析，指今年時值中共建國70周年，外國先後發聲質疑修例，讓北京擔心會出現混亂。

另外，港區全國人大代表田北辰向該台證實，中聯辦明日將會就修例於人體政協代表會晤。他稱，昨日港澳辦主任張曉明會見民主思路召集人、行政會議成員湯家驊，就已經很明顯。由於此事涉及特首管治威信，「講得咩啲，唔撐都唔得」，所以他也覺得該在這時間做點事。

張曉明昨日向湯家驊主動提及修例，指修例「合適、合理、合法」，而且有逼切性。中聯辦昨日亦發新聞稿，透露中聯辦領導班子會議認為修例有逼切需要和法理依據，是「應有之義」，相信市民能拒絕和抵制別有用心的「蠱惑謠言」和「人為製造的恐慌」。

人體政協

習囝以為人地講笑玩下

On99

搞左咁耐而家先動員造勢同收風

小學生係咁㗎喇

比你全面管治又如何，得番個殻，值得晒咁多功夫真係醒目仔

其實只要TRUMP講一句
林鄭就會收皮

我覺得佢會繼續口硬無恥,企硬落去,直到佢雜總叫佢收皮為止.

佢地知唔知咩叫威信？
咩唔撐都唔得 就係你繼續撐落去 先蕩然無存

lm

威信係借口
唔通話冇錢想打劫咩

外國領事細細聲話你聽：梗係會啦你on9㗎？

好淫賤

當年俄越改革開放就唔知幾葡萄大6有個香港, 但大6竟然逐步摧毀佢，香港呢度逃生門都封埋就真係變巨型北泡泡

低B

美國佬係都唔肯做野ja麻

試緊美國佬反應？

管治威信
人民公僕喳

和各國資產及人民安全有重大關係,咁正常民主國家會有甚麼回應...777咁都forcast唔到就真係合乎國家用人要求了

又話香港關係法微不足道？咁都要問

淋病條8婆淨係識搵契家佬撐佢

中國鬼城

IQ題 100分題目
「收風」會否影響管治威信呢？

呢個好似係土耳其

依家先去收風

搵班小學生黎管國際大都會

//向外國領事「收風」//

收你老母咩
差唔多全部大國既官方機構都出哂聲明啦

原來呢啲叫文化自信呀？佢地成日講嘅底氣呢？

條小學雞昨日蒲頭講文明，真係智商同簾恥無下限
難得係港大精英柒鵝同小學雞思想一致

以佢地智商, 呢鑊杰啦

條例一通過，政府官=廢老。
唔通過=班權貴高官仲可以
明正言順利益輸送自己友

根本無人估到trump 下一步會做咩
收風黎有咩用

《香港關係法》>>>>>>>>>>《基本法》

支那狗試下立一部《基本法》比上海？睇吓上海會唔會變成香港？
唔會架, 因為全世界都唔認受

《香港關係法》係美國認受既明證
美國唔認證, 無人會理你,
話知你本《基本法》寫到天花龍鳳

特區政府:

外國政府不應以任何形式干預香港特別行政區的內部事務。

自回歸以來，香港特別行政區一直嚴格按照《基本法》的規定實行“港人治港”、高度自治，充分體現“一國兩制”得到全面和成功落實。

人權和自由在香港受到《基本法》、《香港人權法案條例》及其他相關法例的充分保障，香港特區政府必定全力維護。

口交部：不要暴力干涉別國內政

取消關係法啦，焦土

痴線咁大單野可以當外國人唔會理

真係好撚on9
一開始死都唔認係為左方便中共拉人先立法, 又話個別事件
講到幾咁偉大, 同情個女仔家人乜乜柒柒
而家直頭直接話你知係政府任務
連扮野都慳番, 企硬點都要通過
食屎啦

小熊維尼想同侵侵玩show hand

說個笑話 中國

其實林鄭有咩管治威信啫係人都知佢係中共隻狗黎 中共話咩佢話咩

又要威又要戴頭盔

取消咪取消 怕你有牙？

林鄭好打得？

好奶得就真

成隻狗咁對北京流哂口水

連政府都唔記得咗關台灣事連原本個藉口都唔提

宜家又驚人干預香港內部事務人地領事館嘅事關你閪事

當年就係美國佬通過美國-香港關係法
西方各國先信香港淪陷之後唔會就咁變做支那一部分
因為見美國都肯信香港

唔係有美國拍心口
基本法拎去抆屎都嫌硬

冇英國冇1842年後嘅香港
冇美國冇1997年後嘅香港

咪就係不過遲都好過冇嘅，希望支共知搞鳩香港對佢地無好處而收手啦

指今年時值中共建國70周年，外國先後發聲質疑修例，讓北京擔心會出現混亂。

如果今年建國六十九周年或建國七十一周年就會唔同？

因為唔係上面話搞,係有條8婆想擦鞋自己諗出黎

管治威信呢on9仔?
收乜撚野風呀千古一帝

權鬥一流 管治9流

人地話唔會呀 你咪過囉
過完就取消關係法

一國兩制
港人治港真係得啖笑
幾時輪到班仆街說三道四

原來中共先係最大焦土派

香港收皮，就立即凍結中國官員及家屬係外國既資產

睇下你又點

夏蟲不可語冰
大陸邊有呢個概念

威信大嗮？on99

得極權政府先需要"威信"

一齊陪葬啦

過囉 橫掂中共97年後正式佔領香港都無好日子 低處未算低咁解

咩威信？
你想推夾硬黎都得架啦
洗理民意既咩？

送佢一程 係白宮聯署叫美國因應逃犯條約而重新考慮取消關係法

收到風會取消就做?

而家改咗口，話要塞返個廿幾年嘅漏洞

小學雞識閪政治咩

一味靠硬

派坦克過黎碌幾下先叫威信

終於知驚 屌你老母
一陣又同班保皇黨夾場戲出黎

為左刷鞋不擇手段
到頭黎咪又係雜總隻狗

其實依招先係大絕

等睇英美政府準頭制裁香港班官

你地全部錯晒

中國就係好想美國取消

會唔會啊？
明明香港係佢地最方便嘅逃生船

收你老母風咩，外國一早出哂聲明你夠膽過就收你香港皮，連街尾個阿叔都知啦

係咪喺支那境內睇唔到國際新聞所以唔知？

想像吓條柒婆夾硬撐爛個飯蓋都要撐，然後俾人一句取消關係法bam埋去
之後無可奈何咁放棄，嗰刻個所謂嘅管治威信即刻標去前無古人後無來者嘅歷史新低個柒樣，即射咗thx

同你玩大佢

唔屌到你以為自己好能型 屌那星

佢老闆係雜種定侵??

淋病呢啲臭閪事前冇幫佢老細收下風先架咩嘥錢養埋啲廢柴

而家中聯辦入面嗰啲以前細細個全部喺鄉下泥地著開浪褲屙尿食牛屎唱紅歌

殺人犯只不過係呢盤棋既工具

人地台灣一句話你立左我都唔認
已經收撚曬班三毛皮
呢輪班三毛完全潛水就係等緊最新指示

取消關係法 贏

取消啦 我都想共享榮耀啦唔好淨係比班建制奶嘛

蚛蟈咁撚勁，使乜收風呀，取消咪取消囉

真係小學黎。

香港仆街硬

理智角度係咁諗
但其實佢定睇「穩」大於一切
香港被視反共基地
佢地好驚帶頭影響佢地政權
所以佢地只有一個目的係消滅香港

所以你明點解所有民生都係思裂社會同溝淡本地人為主

如果取消關係法更加係上面日想夜想的事
港紙同金融玩完，就到上海發威

Any man who must say 'I am the King' is no true king

林鄭同中聯辦認為利字當頭，外國對香港政策唔會因為咁改變
睇下會唔會錯判形勢

面就人哋比 假就自己丟

佢成功推出到 就GOOD DOG,唔成功最多咪移民走人..沒咩風險

以往支共得以保住政權，某程度上都係因為有香港呢個活塞/筏門，從五、六十年代走難到救濟、八十年代設廠引入外資、入WTO、申辧奧運等，角色舉足輕重，此例一過關係必然即時取消，支共呢個巨無霸壓力缹將失去呢個活塞功能，爆缹係時間問題

霸王硬上弓就係威，至於個信字係裝飾黎
支共字典冇依隻字

林鄭條柒婆有撚管治威信

快啲取消 希望有生之年睇到支爆

美國發起聯署取消關係法 個時佢仲撚驚

仲收風？咪講左可以行政命令暫停囉

誠 同 信
大陸都冇架

其實諗落又係
逃生都係班官既事,但響最頂果個唔想人逃生,唔係邊有錢
佢話推,班官點敢唔推
同埋大陸人最要面,點都要攪爛你香港,咁其他城市>香港,又贏

香港發起

佢地個誠字係咁寫的 鋮
有錢就咩都成

依個理由最可信

北京派人勾結外國勢力
要威信但又要問外國領事

以己度人
以為人哋好似佢哋自己咁都係講一套做一套

不信者恒不信
佢哋心裏面有個判斷
覺得全世界都係搵錢至上唔理法治民主
收完風都係唔會信

中國外交部一向對外鳩嗡
佢堔以己度人
咪當人地出聲明都係鳩嗡囉

英撚: 我取消你全家英藉

湯渣條垃圾都算經典

貿易戰一開始都係當侵侵講笑

昨日港澳辦主任張曉明會見民主思路召集人、行政會議成員湯家驊

一生為共奴

王志民:

唔好搞到我本passport 得唔得

小學生統治嘅共產黨唔出奇呀
事後仲識做都算有進步

諗諗下，覺得習尼仔應該係想用香港要脅番美國加既25%關稅，同個3250億。再係6月會談加大個籌碼，可惜既係，由加320億開始到家陣既一年，中方任何決定都誤判晒，美國個目的根本就係要你俯首稱臣愈遲俯首，所承擔既後果同衝擊就愈大，講到尾都已經唔關小唔小學雞既事，而係中共從古到今，除左小平識玩世界政治，無人識玩佢一早就睇穿晒中共同美國係無得打，所以先提岀一定要韜光養晦既政策

7 婆而家繼續大埋佢，真係好想睇佢炒粉